可能係連登第一個Dicord電台

前言

最近發現Discord原來有個bot可以一路播歌 一路傾計

咁啱小弟喺外國身邊又無咩做 所以想睇下有無巴絲打同我一樣無咩嘢做 又想搵嘢聽下 咪入黎傾下計吹下水

如果巴絲打有心事感情學業工作煩惱都可以係度分享 睇下咁其他巴打有無咩意見畀到你咁

得閒仲可以點下歌開心share大家音樂既興趣 無聊想廢up下都得

最緊要係要禁入嚟睇睇
-----------------------------------------------------

節目時間表

星期一 [[[2300 - 0000 吹水]]] [[[0000 - 0115 駐台歌手]]]

星期五 [[[2300 - 0000 吹水] [[[0000 - 0115 木人巷]]]

星期日[[[2300 - 0000 吹水]]] [[[0000 - 0130 感情台]]]

詳情歡迎加入頻道後查詢

-----------------------------------------------------

而家已經有超過「650」個巴絲打入咗頻道啦

有興趣就入嚟聽聽仲可以試下Call-In

傳送門:

「入咗台嘅巴絲打記住要開notification 方便追蹤本台最新消息」

help pish

push